{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천(삼천포) 백야 운영 정책"
    },
    "text": "16:00からチェックイン可能で、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、直接提携店にご確認の上、予約を行っていただく必要があり、男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセル/払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更されることがありますので、不利益については当社では責任を負いません。夜間に騒々しい騒音が発生した場合は退室措置となることがあります。 客室の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "16:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名を基準にしていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名を基準としています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室は入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室では入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "1名追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、1名追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは規定に基づき処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約に何か制約がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、直接提携店にご確認の上、予約を行っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約は可能ですが、入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認が必要になる場合があります。お持ちでない場合は入室拒否や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報は随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に騒音が発生した場合は退室措置となることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の物の破損や盗難時にはどのような対応が行われますか？",
            "answer": "客室の物の破損や盗難時には刑事処罰を受ける可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 477
    }
}